===============
Импорт объектов
===============

Что
---

Пользователь платформы может импортировать:

- объекты
- шаблоны сцен
- проекты
- `метаданные проекта. <https://varwin.readthedocs.io/ru/0.7.0/platform/importing-exporting-content/index.html#id2>`__

Как
---

#. Перейдите в один из разделов библиотеки, либо в раздел проектов.

#. Выберите файлы для загрузки на компьютере, либо просто перетащите их в приложение.

.. image:: images/image_0.png

.. hint:: Можно одновременно загружать разные типы файлов. 

.. hint:: Можно загружать папку целиком.

.. hint:: Можно загружать zip-архивы с вложенными файлами.